{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_003723",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEANPOLE-GOLF/GM0023081059310/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "여성 크롭 니트 카디건 - 그린"
    },
    "text": "BEANPOLE GOLFブランドのカーディガンは、ファッション部門を担当するサムスン物産が製造した製品です。 商品番号はFW23 / BJ3851A01Mです。 このカーディガンは負担のない長さのVネックデザインで製作されています。 グリーンとネイビーの組み合わせのパターンでシーズン感覚を生かしてカジュアルながらもプレッピーな感じを与えます。 この製品は男性用Vネックプルオーバー(BJ3851B02)と同じ素材とパターンで製作され、カップルルックとしてもコーディネートでき、プレゼント用としても良いアイテムです。 表地はレーヨン(ビスコース)77%、ポリエステル23%で製作されています。 洗濯方法は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 淡い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があります。 ドライクリーニングの際、ボタンやアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する恐れがありますので、速やかに洗濯してください。 製品をきれいに巻いて日陰で乾燥させてから保管する必要があります。 摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカーディガンのブランドは何ですか？",
            "answer": "BEANPOLE GOLFブランドです。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / BJ3851A01Mです。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンはどのようなデザインですか？",
            "answer": "カーディガンは負担のない長さのVネックデザインで製作されています。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの色やパターンはどうですか？",
            "answer": "グリーンとネイビーの組み合わせのパターンでシーズン感覚を生かしてカジュアルながらもプレッピーな感じを与えます。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンは男性用の商品と同じ素材とパターンで製作されていますか？",
            "answer": "はい、男性用Vネックプルオーバー(BJ3851B02)と同じ素材とパターンで製作されています。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンはカップルルックとしてコーディネートできますか？",
            "answer": "はい、カップルルックとしてもコーディネートできます。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンはプレゼント用としても適していますか？",
            "answer": "はい、プレゼント用としても良いアイテムです。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの洗濯方法はどうすれば良いですか？",
            "answer": "必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。淡い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "洗濯時に気を付けるべき点はありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際、ボタンやアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。また、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する恐れがあるので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンを保管する際の注意点はありますか？",
            "answer": "製品をきれいに巻いて日陰で乾燥させてから保管する必要があります。摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 498
    }
}